覺唔覺得「降低食物中鹽和糖委員會」個名好柒好尷尬？

A: 你做邊行架？
B: 我做政府架。
A: 咁叻仔！邊個部門呀？
B: 我做降低食物中鹽和糖委員會。

係英譯中嘅結果，如果用通順中文，就應改成「促進降低食物鹽糖含量委員會」

委員有正職嫁....

防治蟲鼠主任

hea做都有糧出理得個名點柒

人地個個委員都有好高的社經地位，人地當開會玩下，飲下茶聚下舊only, 你都係打飛機自high 下la, 蟻民

戒鹽部隊

高唔高地位同個名怪唔怪有乜關係？

撲滅重口味委員會

有錢人怪=有品味
窮撚怪=收皮啦

樓豬啱啱出册？